寶血中學係咪會幫人補血?

民生書院D學生係咪全部都有紋身?

笑撚到我gap gap聲

諗左幾耐

屌你老母食撚左屎黎咩 講野咁撚好笑既

唔講咁多 即刻搏嘴

屌你老母好撚好笑

樓主讀幽默中學？

正生書院幫人淨身

崇真書院啲學生係咪好 純真？

拔萃係咪個個都仆街

好幽默

恆管啲女個個都含管？

伯裘中學係咪都識拍球？

幅圖笑死me

迦密中學係咪個個都識加密